Q1.   Write a pyhton script ot convert a number into str type.
Ans.  a=65
       str(a)
Q2.   Write a python script ot print Unicode of character 'm'.
Ans.   A="m"
       ord("m")   =109
Q3.   Write a python script to print character Representation of unicode 100.
Ans.  x=100
       chr(x)     ='d'
Q4.   Write a python script to print any number and it's binary equivalent.
Ans.  x=36
       bin(x)     ='0b100100'
Q5.   Write a python script to print any number and it's Octal equivalent.
Ans.  c=102
       oct(c)     ='0o146'
Q6.   Write a python script to print any number and it's Hexadecimal equivalent.
Ans.   d=45
        hex(d)    ='0x2d'
Q7.   Write a python script to store a binary number 1100101 in a variable and print it in Decimal form.
Ans.    x=0b1100101
         print(x)    =101
Q8.   Write a python script to store a hexadecimal number 2F ina variable and print it in Octal form.
Ans.    x=0x125
         oct(x)     =0o445
Q9.   Write a python script to store Octal number 125 in a variable and print it in binary format.
Ans.    x=0o125
         bin(x)     ='0b1010101'
Q10.  Write a python script to add two numbers 25(in octal) and 39(in hexadecimal) and display the result in binary format.
Ans.  x=0o25
      y=0x39
      bin(x+y)      ='0b1001110'
